Метод forEach() выполняет фукцию callback один раз для каждого элемента
 массива. Функцию callback остановить невозможно, можно добавить условия
 перебора. Функция callback использует три агрумента при работе : 
 значение элемента, индекс элемента, и сам массив. 
 